TG X 返黎啦！

有啦有啦

上線啦～～～～～～～～～～

淘宝

tg x快到咁既

個apps好快😨

終於同apple deal 好

同平時個有咩分別

從此之後，Telegram唔可以加密訊息

肯定？

為咗上俄羅斯架？

堅？

好似話用Swift 寫過，所以快咗（唔知堅定流)

有咩privacy terms update左？

咸野channel block 哂

以後要用web版睇

更完都係connecting / updating loop

Source or 老母

用ios連道德水平都要高少少

其實我唔係好明點解佢要分開兩個app，既然都係官方，又用swift重寫，點解唔直接replace咗佢

依家舊嗰個就加新功能，新嗰個又唔加新功能，telegram d join group link, add人link又只係識開舊版，新版又唔可以用語言檔，反而新版一出就有黑暗版，舊版無耐就加埋，究竟佢想要邊個版本

因為兩手準備. TG 同普通messenger app唔同, 世界好多政治敏感/地方人士都係用TG

兩個版本都有唔同Security 更新/加密方式, 有新feature 亦都唔會兩個同時更新

所以我都要裝埋舊果個

Tgx係咪一開apps就彈音量個bugs

乜唔係所有tg都用同一種加密咩，基本上個app只係行api，你自己都可以整一個tg出黎

用網絡23條拉左呢條友就啱